★游b News 9-29 反駁黃台仰 游蕙禎稱考慮補選

早前多名立法會議員被取消議員資格，導致立法會議席出缺，選舉管理委員會宣布將於明年3月舉行4個議席的補選，其中九龍西的補選仍存爭議。本土民主前線發言人黃台仰接受傳媒訪問時，曾透露青年新政梁頌恆、游蕙禎將不會參與補選，但游蕙禎今早(29日)卻在其個人Facebook上發貼文反駁，指仍在商討考慮中。

適逢昨日(28日)是違法佔領行動三周年紀念，黃台仰和其組織成員李東昇到英國倫敦出席紀念活動，並接受傳媒訪問。黃在訪問中，除了指梁、游二人不會參與補選，甚至指青年新政和本土民主前線應不會派人參選。他認為，政府會以無所不用其極的方法阻止他們參選，故形容再參選是妙想天開。他更表示，傾向支持同時取得泛民及本土派支持的候選人，例如前學民思潮發言人、表明有意參與新界東補選的張秀賢。

另邊廂，游蕙禎今早在其個人Facebook上透露有關補選想法，指仍在考慮中，疑反駁黃台仰的說法。另外，她更指，「聽聞有理念相近的人希望參選，持續觀望，不久的將來便知分曉」，未知所指的是何人。

must vote her

過到政治篩選出到閘再講

老貓你住邊區

RW點解永遠都咁柒

無成本 又可以玩野 點解唔做

我唔信會入到閘

佢地明顯無乜協調

無可能俾你參選囉

佢參選=有新圖
老貓一定支持的

屌~

btw 支持~

可以投佢的區

冇游b，做選民幹麼？即取消

無聊，議會已經失效，哂錢哂時間，諗吓有咩方法好過啦

HK$14一票係攞返D錢呀

高潮

女神玩震蛋